香港歌手改編既日韓文歌，邊首最好聽？

呢兩首算唔算無得輸？？

第二首係最好

每天愛你多一些

呢首真係勁好聽

呢首又係屈機

命運就算顛沛流離
命運就算恐嚇著你做人沒趣味

霧之戀？

呢首都好聽

好聽

叮噹

仲有 千千闕歌

酒紅色的心
跳舞街

不死傳說

傷信

麻麻

喜氣洋洋

風繼續吹

蜚蜚
雖然唔係稱得上最好聽

日本翻唱版、個人覺得最入到首歌嘅傷感

覺得好聽過德永英明原唱

但係唔夠張學友好聽

讓我歡喜讓我憂 雖然國語